[Siri 開鏡直播] 封閉的惡夢 closed nightmare

台已開～一齊入黎玩啦

劇場型恐怖冒險遊戲《CLOSED NIGHTMARE 封閉的惡夢》是結合了寫實影像與冒險遊戲的全新恐怖娛樂。最大的特徵是使用寫實影像的呈現方式，事件場景以能夠體驗主角看見的場景的第一人稱視角影片進行。

玩家是在一片陰暗且什麼都沒有的房間醒來之喪失記憶的女性。在混亂之中突然響起的電話中傳來小孩的聲音......。「妳是上代真莉亞，本實驗的參加者。」、「妳要負責進行某個任務。」。 在一無所知的情形下，真莉亞只能往前邁進。儘管此時的她完全不知道，接下來將要面對無數不可理喻的恐怖――